【集思廣益】侵侵一旦當選，中共有咩方案?

侵侵一旦當選連任美國總統
中共會有咩方案?

煽動美國人揸槍反侵

中國或會成為最大贏家